高登神獸卡玩法(依稀記得版本)

回合制遊戲,分2個陣型,互相使用手牌攻擊對方,

一個叫魔獸隊,一張卡代表一條命,(部分如下)

一個叫神獸隊,一張卡都代表一條命(部分如下)

手牌,負責每個回合既行動,一開始抽5張,之後每回合抽1張(部分如下)

假設我係魔獸隊,該回合輪到我, 我持有''BAM''手牌,並對神獸隊A玩家使用,A玩家沒有潛水的話,就會犧牲一隻神獸. 佢d神獸死曬就為之輸.(當然玩家越多,神獸卡魔獸卡就要除翻相應既人數,假設1v1就大家各20張神獸魔獸卡(即20條命)2v2就各10張,4v4就各5張..如此類推)

其實好簡單,又有樂趣,d圖片同描述都極具創意,屬於高登當年鼎盛作品,可以斷言為前無古人後無來者之作.

由於小弟遲d會去某個好遙遠既地方工作,所以會將依套充滿回憶同具歷史性既神獸卡組捐贈比香港某間party room,希望佢地會好好保存,等有緣人玩落去.

如果有錯都唔該屌細力d,好耐冇玩過了,朋友們已經有家室既有家室,有工作既忙工作,好難再聚埋一堂一齊玩.